魔力寶貝正服強勢回歸(6）311有update

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的內容，永恆的初心，將還給你最經典的《魔力寶貝》，還給你和當年一樣的感動。不論在哪個世代，我都會一直陪伴著你。

【Q & A 精彩時刻】

由於一直都收到大批勇者的熱烈的支持以及踴躍的提問，所以官方會不定期抽出比較多勇者問到的資訊作出公開的解答呢。

※【提問：請問會開多少個伺服器？】
回覆：會採取一組伺服器多分流的形式，永恆初心版本內數據全面互通讓廣大的勇者都能一起冒險。並且永久保持，不會設立其他任何獨立的新伺服器。

-------------------------------------------------------

※【提問：請問關於後續的PVP賽事,大概是怎樣的形式,獎勵是怎樣的?】

回覆：我們正式研發大型賽事的機制系統，但工程量巨大，官方制作組估計耗時十分長。在賽事系統完成前，官方制作組將派出工作人員全面引導5VS5賽事的進行，大約往後每年會進行一定次數的大型賽季（本年度上旬是公測準備期，因此預計下半度會首次開啟第一次的大型賽事。）因為平衡所以PVP才有樂趣以及觀賞性，希望勇者們能樂在其中。同時我們也會送出不影響平衝的賽事限定可愛寵物／永久稱號／特珠記念道具作為賽事獎勵。至於賽事的裝備耐久度是否會損耗，這部份資訊會於屆時再行公佈。

-------------------------------------------------------

【※提問：我在歐州地區，而非台港澳地區，請問可以玩嗎？】
回覆：目前沒有對任何地區進行限制，歡迎所有喜歡熱愛魔力寶貝的玩家。

-------------------------------------------------------

【※提問：角色名字是否有對特殊符號進行限制?】
回覆：我們目前沒有針對特殊符號進行禁止，勇者可以自己定義喜歡的名字，但因為遊戲與一些非主要使用的輸入法沒辦法完美兼容，所以也不是完全能使用所有的符號，不過大部份一定是沒問題的。感謝勇者的支持呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會進行封測嗎？3-4月份指的是封測還是公測時間。希望是直接公測。】
回覆：目前我們還在最終的測試階段，由於這部份收到大量勇者來信希望盡快公測，以此作為重要的考量，我們官方制作組皆全力爭取3-4月作為正式公測時間與大家見面。

-------------------------------------------------------

【※提問：會開放S階晉階以及11級裝備制作嗎？】
回覆：目前皆沒有開放。在此勇者一定也很想知道後續會否開放，目前這部份官方制作組與日方共同溝通討論整個優化的計劃作業，這部份未來有開放的可能，也包括同步開放的新副本任務呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會有事前登錄活動嗎？官網什麼時候可以看到】
回覆：有的，預計這周內都會陸續開放。

-------------------------------------------------------

【※提問：是否兼容MAC系統：】
回覆：目前正在努力解決MAC系統兼容上的問題，但上線公測階段估計無法完成，這部份希望勇者諒解。

#不間斷統一回復 #你們的信息都有看到
#魔力寶貝永恆初心 #QA時間

聽日先11號

LM

追post追唔切
其實我見好多人討論啲任務，但啲任務內容我一啲印象都無
最大印象都係同人吹水嘅回憶

利申：Hea玩家

我既策略係掛下銅礦玩住mhr先，然後等一眾巴打升到咁上下帶我就職升lv

你地咪咁啦，我仲睇緊第4個post!

早晨

又有新post LM

求組隊第1日衝上20lv過海洞

我諗新SER一開波最易發達都係做封印
捉倒隻-5內既國民3寶都可以賣倒天價

初時連錢都無﹐有價無市

淨係點名同搵戰友已經用咗你一大段時間

自用住先, 到價再放
其實最主要係爛檔都唔平, 唔似得D 已發展私服
捉倒爛檔都無人要, 搞到一捉用爛檔就放原地

2.0既話爛檔寵都大把人用
因為無其他屈機寵

所以唔想慢慢打石就應該做封印捉3寶

所以如果升lv見到傳
我多數都會交名先
到時出團差隻傳都可以搵下佢地幫手

傳係好偉大隻職業

做封都唔會即做,一定係遊民過到去開奇先
可以想像到一大批遊民衝20

如果搞唔掂就真係自己3開算數

盡快將主角色升到20LV過海再就職然後掛機等稱號
之後三開礦工印銀紙玩MH

預我2個 不過慢慢升

咁你可以搵定我點名
我一定會開傳巫，我係偏偏唔玩咒

我都係想1日20姐，想姐
最尾咪又係慢慢黎

十幾年前就得

開正職3人組衝20先
跟住開多3個AC,掛礦

又爆

首輪一定要20去開奇村先得

唔係既話 就算有人可以帶到過海
團團一開已經兩秒滿隊

那有錢join團

唔知可唔可以COPY＆ PASTE打字
我打拼音要用web版

開一魔一弓一個獵人

講左多開上限未

未玩都開到6

唔高價開你8千-1萬
公價5千 秒爆
平價3千 本地旅遊團又爆

以前過海開奇+學亂5千? 去埋加納就8千?

到時張水龍卡應該好值錢

5萬蚊/張都得啦
過多排3萬
等多1個月 1萬

好似係3開

仲諗住叫你睇2/3樓
原來依個POST無再出到

一早講左限制3開
但佢根據咩黎監測就未講

會唔會有擺攤功能？

最平個陣2000奇 3000亂 3500加
但計返供不應求
頭個批帶過海應該會8千up
之後開始有人打到海介 搶生意就會回落5000
最後公廁左 就1500-2000

希望唔好限ip
唔係無得同老婆一齊玩

即係要用水藍個玩法了
先2弓1傳 3礦 3獵 1廚
打好個底先

留名

依家玩得都係舊玩家
玩到熟哂
如果太貴，不如自己升lv再自己去
應該好難再高價

幾時開server

但你首批8000一定會有多人照比
由其係想快d升職個批 20先就職 變相慢左升職

最初， 每樣加5千

啲礦賣npc?

頭水貴都焗去
靈堂打幾轉石都返黎

新開大把人衝生產技d 礦應該唔憂賣既，最賤咪賣平d

你升得LV 過海
已經周街綠螳金螳
頭啖湯好好賺，緊係唔志在學技

我都係諗住掛野再打mhr

🎉📣《魔力寶貝：永恆初心》遊戲內容首度公開 預計3-4月登場

（實際時間將會於本月內向大家公佈）

😬近日，我們收到了許許多多的來信以及玩家所表達的高度期待。現在立即為大家公佈【永恆初心版本相關的資訊】

《魔力寶貝：永恆初心》保留了過去原有的內容，同時為了保持遊戲長期性的平衡，我們對於寵物，裝備，技能等等方面都作出了平衡性的調整，也包括未來我們也絕對會努力維持魔力一貫的平衡遊戲環境。

👉【版本相關基本資訊】👈

●永恆初心機制為免費遊玩以及道具商城。

●永恆初心不會開放任何關於鼠寶，逆星系統以及功能。

●開放法蘭王國系列以及在此基礎上新增新的練功地點以及新任務，法蘭王國的全系列任務基本全部開放，包括到師範級的晉階任務，時空之門系列，黑白龍城系列，逆襲牛鬼系列，森羅萬象系列等等。而3.0樂園之卵相關的艾爾莎島關聯地圖都將不會開放，因此亦不會有精靈變身以及騎寵的系統。而上述沒有提及的內容例如米內葛爾島將會陸維進行優化以及以此作為延伸的新內容將在未來與各位玩家見面。

●遊戲限制單個玩家三開視窗（即單個玩家限制最多三個角色同時進行遊戲），玩家將無法開啟第四或以上視窗。一經發現利用任何方式進行四開視窗，皆予以停權處理。

❤經驗相關❤
●戰鬥系以及生產系戰鬥經驗獲取調整約為原版本兩倍。
●戰鬥系以及生產系獲取之技能經驗為原版本兩倍。
●戰鬥系每日聲望獲取之上限為原版本兩倍。

❤職業相關❤
●角色職業除舞者、盜賊、爆彈師、偵探、仙人、刻印師、紡織工外（上屬職業之專屬技能亦不會開放），其他職業全部開放。

❤技能相關❤
●關於原版本3.0相關新增的技能，除了保留回力鏢專屬技能因果報應外，追月，迅速果斷，戒驕戒躁，騎士之譽，一石二鳥，一擊必中，毒擊，精神衝擊波等技能皆不會開放。
●劍士得意技能為連擊，聖盾，同時對技能連擊進行優化調整。
●騎士得意技能為諸刃，護衛。
●戰斧戰士得意技能為乾坤一擲，崩擊。
●弓箭手得意技能為亂射，陽炎。
●格鬥士取消得意技能崩擊，護衛，小幅優化氣功彈所施放的數量。
●忍者取消得意技能陽炎。

❤寵物相關❤
●永恆初心版本不會出現任何屬性強大的王寵系列，會永久保持寵物間的平衡。我們希望每一隻的寵物，都有機會成為各位有愛玩家心頭上的摯愛。

❤裝備相關❤
●永恆初心版本並不會出售有任何屬性強大的裝備，由玩家練功，挑戰任務以至到PVP的一切核心裝備皆透過遊戲中的生產制作為主。

📣非法程式相關：
永恆初心始終立志於給廣大玩家一個純淨、公平的遊戲環境。我們不允許且會堅決打擊使用第三方程式破壞遊戲公平的玩家！對於違反了遊戲規則的賬號，一經核實，將直接採取永久停權處理，不予警告。

📣其他：
永恆初心有著太多的新增的細節調整內容，一切皆以上線版本為主，包括新增的冒險地圖，敵人，道具等等。我們一定永久的維持永恆初心的平衡與經典，每年都一定會舉辦的家族或自由組隊的5V5賽事，都一定能讓玩家感受到真正平衡的魔力寶貝，玩家有任何問題或者建議都歡迎隨時聯繫我們。

😘永恆初心版本的理念：
魔力寶貝記錄了回憶與愛，包括我們官方的工作人員，都抱有一份非常強烈的感動以及使命，希望這一份初心，能傳遞給每一位歸來的勇者。我們喜歡魔力寶貝，因為有著太多太多的快樂與回憶。最後分享一句玩家來信給我們說的話：

-----感謝魔力寶貝的重臨。而我，仍然是那個傳說中的勇者-----

#魔力寶貝 #永恆初心 #版本資訊 #公開

有改名卡既話想直接買acc玩算
有switch 仲諗緊買唔買mh

我玩魔力最enjoy係頭50lv
可能玩到就唔玩

我之前玩到風穴就卡升技冇紫裝棄左
想直接skip依part直到90

希望真係會可以開放到比MAC用家，
我有3部電腦冇一部係window機
其實我都相信好多人係同我一樣

唉屌 我都係得部mac機，但官方都講到明一開始應該無mac版

Ching 諗住裝個window system定點

買咗部MINI PC玩
6開都仲OK，亦都試過用MACBOOK玩

希望個商城唔好賣D咩破壞平衡野, 但擔心佢點賺錢

想問下如果要部手提電腦3開+LoL捉棋

洗唔洗好貴

同我諗緊一樣

裝bootcamp呢？

就鐵牛已經夠佢一個月搵成球啦
頭個班一定每日肝 鐵牛一日隨時三個號
一日就買三十支

D fd話冇1皮點得

我又唔係玩大作 我估文書機開到魔力3開掛

係驚配置唔同左

魔力廿年前既GAME 我諗依家求其一部文書機都三開到

今次應該玩忍者

邊隻好啲

魔力需求不大
文書機3開絕對無問題，睇攻略用iPad

5隻都唔好，要揀一隻我會揀兔耳

玩開大蝙蝠 又平 又平均能力

最平最抵用一定係大蝙蝠
又易撞到 又易捉
你捉十幾隻搵隻最靚檔
好過下面個d 價錢貴 又唔靚檔

LoL戰棋呢

寵物外協協會

但大蝙蝠最柒
一定係揀自己最靚果隻
我會揀兔耳/巨

大蝙蝠好似最多星
但最樣衰

LOL同戰棋無玩過唔知，平時我部電腦用嚟玩艦娘同埋魔力
睇Netflix, youtube 都係一部iPad搞掂

裝個VMware Fusion得唔得？

都係115檔 佢主3項都平均 叫見得人

改埋個名個武漢肺炎 然後隻角色帶口罩

海蝙蝠會唔會好難捉
好似個樣正常啲

屌 係喎
口罩係咪里堡拎

廿年前P4 2GHz機雙開都唔lag機啦
而家D機快左咁多10開都無問題

點解會研究養蝙蝠

其實唔差得過3寶

其他個啲都養過
改水蜘蛛 水龍 各式螳螂 靈
仙人掌都玩埋
而家係樹精 口臭鬼 屎來母 同 蝙蝠之間揀

以前d 雙核廢機都4 開緊
魔力有個設定係背後視窗可以較唔郁， 得聲音
4 開魔力，炒埋股都仲得

今次諗住養住攻刃玩下

細細個好鐘意覺得好中二病但果時冇養

而家決定體驗下

賣外掛

notebook可能會有d熱 除左咁應該冇事
成廿年前嘅game
分分鐘依加電話都勁過廿年前部電腦

其實隻mon夠大就得，一邊魔力一邊睇片/上網

整部行3060 夠哂

一開波夜晚掛原礦算啦
諗緊開6個AC好定
3個AC,1邊打,另1邊掛礦
整礦條賣應該過多排先 同埋生產為左洗1LV技上4LV隨時都自己掛埋一份

自虐狂玩親乜服都係封師起手
大家會唔會諗定霸定個area一齊掛機

睇番螳螂同蜂
蝙蝠雖然攻擊力無咁高
但血多過蜂好多 仲多過螳螂
而敏仲比起螳螂多一截
其實應該唔錯

封師起手連技都升唔到呀巴打

一定要霸個留言板位

其實最食都係戰棋
附合戰棋既SPEC就已經搞掂
廿年前既GAME洗乜咁勁

唔係去買1LV卡丟咋咩
搵兩隻戰鬥系打石養住, 輕鬆!

放心，一定搭弓手

成長檔差好多

一直都係 我寧願多番小小血

封師平時升lv係咪都係揸回力標

以前玩開係2體1力1敏，遇到1lv就放1lv魔法 + 中毒魔法但其實一直唔知係咪主流玩法

mac機係咪冇機會開

好懷念 幾時有得玩

昆蟲系仲蝕10%比玩家角

我會玩攻封
學齊4招魔法 剋屬既1技打落去,就捉,中毒都唔落
但咁樣確保到佢1血

PK玩不死系啦

識d封師都渣斧

大家玩左魔力咁多年
應該都唔小人想玩奇寵

成日都係用水龍 改屍 螳 蜂
真係好悶

歡迎一齊玩敏冰樹

當年有隻寵幾中意
3.0 d機械野黎
紅色粒波波 好高敏

升LV拎斧劍都無問題
捉寵肯定轉返,確保唔會反死

奇寵就實養,但唔會咁早養

魔術機定係地雷?

升LV一定係因果蕉嫁啦 真係神技黎
因果+血寵護 都易組隊

我攻封係玩小刀

4因果 1傳教補血 巫師放恢放得嚟都蚊瞓

水藍 我綠帽哥布林100lv

係魔術機丁

2因2法1傳好d

有怪防就

70lv 全力 掉0檔計

估唔到
綠螳 藍螳敏少成粒星
70lv追到大蝙蝠
血先少100 防仲一樣

水龍真屌打 但無乜敏

有冇巴打好似我咁完全唔想玩採集/生產
我想玩隻打王/PK 同一隻升LV

諗緊好唔好一弓一斧一飼
三隻都係用弓起手 練到去到坎再轉職

斧又可以PK又可以打王 飼就升下寵 弓就升lv

咁鑑大把錢賺 大把水龍卡要鑑

首先要捱到招技升到鑑到水龍卡

好盞鬼架, 而家d機玩私服多開都lag架唔知點解

其實鑑師最搵唔到食

當年正服玩過
長期有4檔人
之後d人拎張卡 又驚比人呃
未鑑已經講定呢張係咩咩咩卡 之後鑑完發現唔係 就屌人呃人 搞到又一輪無生意做
雖然都係估到係格黎檔d人做

同埋d人成日會乜鳩垃圾未鑑既裝同寶石黎鑑
鑑完 一睇係垃圾就登出走人

哥卡 黃蜂卡 然後沖LV4

社畜表示真係冇時間精神玩埋生產系, 返到屋企仲要返工都幾撚癲 單開隻弓手回味下算

捉寵就空手出魔法打？
其實有無話最好扣到得1滴血，定無乜分別

仲未計有d為左升技 免費鑑定既粉皮
一有呢d人 全日就無收入

而家更加難搵食，如果隔離檔係開住台既，你收檔都得啦，d人會去晒果邊排

1.0->2.0 雙王-F4, 帕靈->失龍, 艾蘭8-1 基本上難以超越

去到3.0真係屌出聲
D模組/貼圖 柒到仆街, 完全格格不入
任務都冇乜特別深刻

你招技越高LV咪越易成攻
血低又易捉D

後期好似話可以空20格，啲客要鑑就交易20格野鑑，無得賴話換左卡 保障大家

玩mhr一同人打冇魔都唔得閒同佢返城
可能要搵定D有玩魔力又有玩mh既人先會接受你玩玩下mh走去搞生產

用小刀唔洗空手呀，唔會反死，出魔法打就得

扣血就要睇隻寵係普卡定銀卡
普卡食一吓魔法就捉得，銀卡就慢慢磨佢血再捉

開台鑑野有得諗喎
確保自己確保他人
仲要咁多人睇住佢

而家洗乜

你開住直播，想砌你生豬肉都難

2.0已經係神改版黎

巴打係咪職業兒子
我唸一日都抽唔到兩粒鐘出黎打機既先係大多數

應該4 fd 場
打打下由佢地打

一開始最搵錢應該係醫生
個個無裝 隨時打一陣就死
唔似得鑑師 一開始d人跌極都係1-2卡
1卡人地直接搵npc 2 3卡每鑑一張得幾十蚊

不過今次玩番應該會慢慢玩
要衝高lv既玩私服仲爽
2倍經 慢慢玩 慢慢練算數

+1, 我諗我都係放工抽少少時間捉吓寵就算

多謝ching教路

原來熊人幾勁
比美都水龍

我係話人地姐
實會有小部份人
一係唔洗做 一係全職炒股 一係請大假黎肝上去
肝得就唔會怕晒錢 實買鐵牛

係水龍 太完美

125檔+7技格，全魔力係得水龍有既待遇

但一般只會學護衛崩擊最多學埋寵郵

惡魔蝙好似唔錯
但有撚排都冇，而且好貴

水龍
崩擊 反擊 護衛 明水 攻擊 防禦 聖盾

見到水藍 出黑戰鬥暴龍獸 比卡超 奇異花 走火入魔 又無版權

係喎要明水喎
反擊聖盾以前冇玩過

x2

咁私服都唔會有版權啦

幾時開服
依家仲係wfh緊
可以日日玩

攻 防 明 崩 護 抗石 抗混

80lv後學抗V

自己練/打石先需要學反撃

基本上大陸d私服有乜佢就有咩
佢d更新好似話係搵大陸人整

想問大家 改造迷你蝙難唔難有

水藍個client跟本就係大陸人背後maintenance

好難

應該未開下話？

呢知版本係咪冇改烈哥

有ABCDE要儲齊唔容易，限三開，跑兩粒鐘得3張圖，仲要唔一定係改蝠
嗰時水藍初期跑嘅人唔多，我定價差唔多30萬一張

利申：二改圖跑狗

改蝙都無
睇番衡劍軒
其實好少寵揀

到時開服第一樣嘢要行去睇下改寵NPC喺唔喺到

唔係丫
初期都好多人跑
改蜥 改蝙 改哥 一set都好貴
又有市場

lm

狗狗好似係無圖
係偷豪克狗器官

剛剛有新po話3月內開放下載，睇情形唔會到4月先開ser咁玩死自己

玩開忍者
但就職好煩，又要解任，又要打忍王
冇返40lv, 都做唔到
但可以慳返買裝錢
召集想做忍者嘅朋友

如果夾硬復活節開又會玩死自己
雖然隻game係舊game
但佢刪左唔小野 再插返d新野落去
無bug一定係假

✍精彩時刻 Q&A✍

親愛的勇者您好，最近也是持續收到大量勇者的來信以及建議，我們每天都收到幾百封來信查詢，原諒小編真的來不及回覆所有的勇者，哭哭。😅🙇🙇‍♀️

在這裡也整理一些勇者提到的問題：

👇👇👇👇👇👇 Q & A 👇👇👇👇👇👇

※其中一些熱門的練功地點例如，里洞，利洞不會開放吧？

回复：是的，由於初期只開放法蘭王國，勇者在初期無法前往亞諾曼城以及亞諾曼城延伸的地圖（這部份會經過優化以及增加新的元素於未來推出），這部份雖然在初期沒有開放但相對的是會有其他的練功地點可供勇者選擇喔。

----------------------------------------------------------------------

※請問PVP的賽制是如何的，我還在想要玩什麼職業啊？

回复：廣大勇者對於未來PVP賽事的關註度都十分的高，在此小編也再多公佈一些資訊，前期賽季賽事都只會採取5VS5形式，一個隊伍報名數為６人，職業禁止重覆，而最終的冠軍隊伍不排除會邀請進行1V1的表演賽。小編也將在接下來遊戲上線後公佈為勇者提供更多更完整的資訊呢。

-----------------------------------------------------------------------

※請問什麼時候開放下載？

回复：我們預計會在３月內就會開放給勇者進行下載喔。

-----------------------------------------------------------------------

※會有擺攤功能嗎？

回复：您好，會有擺攤功能呢，勇者可以自行定義出售物品，而廣大勇者都可以自由在法蘭城閒逛購物。

-----------------------------------------------------------------------

※亂射的首箭是多少％？

回复：勇者您好，弓箭手的亂射技能的首箭傷害約為40~45%，這部份屬於最為原始的設定，永恆初心版本沒有作出任何調整。

-----------------------------------------------------------------------

※請問最強的寵物是什麼？

回复：對於最強的寵物，我們更相信只有在不同情況下所適用的寵物，我們相信，螳螂系列，龍蜥系列等等依然會是勇者們的主力寵物之一，鳥人系列，蜂系等等仍然是敏捷系對於特定場合戰略意義屬非常好的選擇。

----------------------------------------------------------------------

※請問1.0-2.0的角色是不是都有的?

回复：是的，1.0-2.0的版本所有角色都可供勇者選擇。

-----------------------------------------------------------------------

※我想玩封印師，對比以前請問抓寵有變得容易或者困難嗎？

回复：勇者您好，永恆初心沒有對任何抓寵原始機率作出任何的調整，不論是等級1的遭遇率以及封印的難度。
#魔力寶貝 #討論度極高 #準備開服時間越來越快了

重點
1.里洞 利利可無左 但會加返新練功點
2. 5p5每職只限1個
3.今個月有主程式down

私服有玩過但係都唔係好識點加回升技
到時打忍王我夠高lv嘅話會黎跟隊
幾鍾意個任

惡蝙邊度捉？ 以為唔見出既？

依到 但好煩 要轉職

唔係捉嫁要解黑白龍城解完送嫁

3月內

無親友團或自肥真係唔好玩近戰三雄
普通人玩肯定好快退坑
不過睇下佢點改連擊之後再決定

話唔定同步打幾個

唔睇好佢會改得靚
我估多數都係加倍速打

●戰鬥系以及生產系戰鬥經驗獲取調整約為原版本兩倍。
●戰鬥系以及生產系獲取之技能經驗為原版本兩倍。
●戰鬥系每日聲望獲取之上限為原版本兩倍。

依家先見到，即係魔師、採集等一律無兩倍？
傳士真係買少見少咁搞法

法師咪戰鬥系
採集咪生產系

佢話初期無，可能佢係打算慢慢開返亞城

撞正假期先正式開服嘅話我真係祝佢好運
一係早一係遲兩個星期都係好啲

到底做敏魔好定防魔好

有分流唔驚啦

下

而家好多私服都係咁
出石器寵 動漫寵 能力係屈機 但見到都唔開胃

總之正常cpu行SSD 3開無問題
大佬當年1開魔力仲用緊部廠機TINY

無盜賊無得改狗

我見御劍軒個分類係
戰鬥系 法術系 寵物系 採集系 生產系 服務系
希望我諗多左 全世界2倍就好

想知連擊會點優化

好多野都一早知 係諗緊玩唔玩PK賽渚

玩PK賽就冇得用弓手升住上去 如果唔係唔夠技同職同人打

想知因果佢會點開放
搞到40，50lv先學得真係盞搞

如果加番d攻 唔洗一下一下咁斬 可以用黎升lv

正服我打完猶大，玩到詔之後冇玩
回升技係指？

咁即係變追月

冇亞城即係冇紅螳
不過冇乜所謂，反正紅螳垃圾

已經準備好hkd收靚掉死鳩同藍螳

型喎

我諗佢係打錯字 應該係想問點加"點"升技

咩叫死鳩

螳螂只用綠藍灰

黃螳黨

只用藍

打錯字
死灰先啱

不過今次我都想試下藍螳，螳得藍未用過

黃同紅都係得個攻字，打王勁快收皮

藍螳正呀超厚血又型

要打神狗雙王升職就係戰鬥系，即係戰法寵系同埋醫生護士

藍好似最多血
不過都係鐘意黃螳多d

好鐘意捉藍螳，又多石打

有冇多d 資料？

敏灰

要去3個村
之後過洞
其間又要打字，搵暗路
最尾要打識召喚術嘅50lv高迴避忍王
諗起都頭痕

係

對比起之後D任務
做忍者條路其實好易

咁先正
真係偵探咁
最後兇手就係你

首選：2敏1血1攻
硬食一下都唔會搭直航

唔開3.0係咪姐係生產系冇精變

細個玩過一陣 完全無哂記憶點玩
正服開返想回味 有無咩網有開荒路線參考下

PK就血防敏
升LV就血攻敏
打王就無可能

有friend話想買部行windows既tablet撘車番工果陣玩/掛生產
有冇好介紹

一入隧道斷線

我想佢好似連出幾下迅果咁衝埋去斬斬斬斬斬
好似出一閃咁

window surface

我以前試過裝，會搞到部機好慢

btw 屋企部電腦長開teamviewer 入去咪算

如果Mac玩到就好 2部Mac可以6開 方便超多

我幾年前部5千蚊機 張卡好似750左右
30開都唔lag 我諗而家d機應該做到50-80開都得
所以3開唔洗擔心 硬件問題

還原最初版連擊每一下打50-70%攻就正

就好似當日玩天外
部機愈勁 隻game體驗愈差
反而部機廢 就好順暢

其實傳加點係咪應該都係點爆魔，敏次之，按lv 加20~50點血？

玩都玩到頭暈
試過5開廿秒只係岩岩好

以前玩513就算用MB個圖像功能都已經夠哂推, 更唔洗講有裝GRAPHIC

唔爆魔唔夠魔用
唔好以為用專職技半魔無咁燒

一開始傳點都要爆魔 之後血敏
你唔夠魔好難升技
基本上都係升到高之後食種子/再生

諗住單戰斧 hea玩 會唔會好不智

由小學雞 1.0開始玩 玩過最耐既online game
仲係用碟裝game時代

玩到12x lv上火山升 就冇玩
果期最高好似開到150lv

追哂post想玩番
隻game其實係練技最辛苦
但明明係隻game特點
見d人話唔想練 又想快衝高lv
魔力仲要係回合制
如果覺得麻煩 唔想練
不如玩番手遊d速食game算
玩過魔力既人應該都出哂黎社會做野
大家都無咩時間 咁咪慢慢玩上去
升咁快比你升盡 無野好玩又咪棄game

同埋以前我鍾意做帶隊
只要我識行既都會帶
解任更加會
係個迷宮搵路 搵到下一層個感覺好爽
d路口有時仲要係d死位

希望到時開ser 會得閒玩下 搵番童年回憶

玩弓啦
弓正職都可以用4級斧
一定唔會玩到半路打唔到怪而棄GAME先

想玩魔法士兵圓夢

你未玩到去樹海我估你已經唔玩了

有講到會改善連擊？
如果能夠解決近戰升LV問題，隻game會好玩好多。

唔好有太大期望
雖然我都想佢連擊似追月咁

睇完你講,我又想整部放係OFFICE到得閒禁下
但睇完,買部野+KEYBOARD+MOUSE都成5千蚊
咁樣掛機,又要我用自己電話放WIFI出黎

連擊變到分身斬咁?
一出技就分身向咁多隻斬
或者對同1隻斬1下但出幾之傷害
如果改到咁,會快D

remote返屋企咪算
部野又唔實用

咁多年，大家都知道近戰升LV問題，如果有心搞隻Game，就應該正視呢個問題。

btw 大家覺得公測幾耐會有人就職到格士？

到時要加你等巴打帶路了

純粹買部野咁樣REMOTE屋企果部?
IPAD有無咁既公能?

升技黨：唔想慢慢升就去玩速食手機game

可以 , App store都有得裝Teamviewer

用teamviewer / Anydesk 依類remote tool就得
係你公司同屋企部電腦都裝
屋企部電腦唔好熄 記低個remoteID
係公司到打個ID就連到返屋企
之後就可以好似平時係屋企咁用部電腦

不過唔知你公司有冇block到依類software

但如果解決到近戰升lv問題
就到玩弓手既人屌

用開google remote desktop
唔洗錢又易用

應該BLOCK左
所以應該要搵IPAD/IPHONE搞

升LV全部弓魔格，咁樣真係好咩

我覺得唔會喔，因為我都係弓手起家，但都想試下玩其他職

樹海+++++

想買啲寵學技嘅LV係跟咩原則
戰鬥技I-V
魔法技I-X
點揀最化算

升技黨：速食撚成日想將魔力變成佢想要既野，以前咪又係咁升，唔係弓格魔咪自己帶囉

Teamviewer同Anydesk都可以App to PC咁控制
雖然唔太方便 但起碼work

不過我覺得你可以試下先
真係block左再用ipad都未遲

魔寵 4 7 10

戰鬥技3->5
魔法技7->10
有親友團既就直接學5同10

未玩過魔力 覺得d熊好得意 有冇話邊隻特別好用

夠LV 用就攻頂

Teamviewer 成日用會block你 一連比你連1分就會斷你 叫你比錢買

有個問題唔記得咗
想開隻封師學單恢
洗唔洗就職左巫師先再轉職？
定就職封師打完露比就學到

所以我用Anydesk

唔係升技黨問題
其實做乜都有人唔滿意
咁係咪要比近戰個個都可以氣功彈 就可以了？

其實30定50開都都係控1條友 29個掛10礦1個醫生醫傷食mp 升lv單機5開其實效率唔過 要用30秒 組隊多數25 26完就出手

氣功彈10

就左巫師先要

學技間房得巫師入到

其實唔明近戰點解一定要比群攻佢升LV
以前1.0 2.0 未出追用咪又係咁升
自己開隊帶就自然升到
比你有群技升LV既話
魔師係咪要成個職DEL左佢?
打王無人要 10場9場係負累 PVP又唔係話特別勁

睇到呢到d巴打話用弓升到高lv再轉職
係正服千奇唔好做 呢招只岩用私服
你轉做見習升4技話咁易 但等稱升職係好漫長
如非必要都係一職走天下 唔好亂轉

我一隊傑村行去個洞都好痛苦
成日逃走唔切 未去就紅左
同埋前置要好多野配合
又要預600mp（要自己整壓成本）
又要醫生
醫生行埋去醫又會遇野

咁多個私服
近戰d人都係咁升上去

個個都想輕鬆
個個都想打王勁
個個都想pk勁
咁不如無職業 乜都可以學

個名記錯
係魔大隔離個村

仲有速解法，所以還好啦

純敏弓手去到幾LV就會到頂
弓手真係玩陽炎PK

魔師升級係呢隻game最快
打王同pvp 其實佢肯改一改出套法系專用帽鞋
袍再加d能力 基本上就好好用 法師最大問題係得4-50閃
係打唔到王 如果d裝加埋有80閃 裝加d精神/血
咁魔就實用好多

阿巴尼斯

所以d人係唔關機廢時操作
訓覺就帶安全帽

可能聽日就公告本周日正式開放下載

燈下先

純攻敏定純敏 純敏既話冇力好易比魔寵屈死

我之前私服冇安全帽
但開荒玩到可以咁做我諗最少都要3個月

升LV靠組隊加亂射,
我打算1攻一血二敏
呢種應該弱弱地

隨時聽日同你講
開放官網啦
主程式？再下星期四啦

你都識講 首先佢係肯呀嘛
咁當依家唔改
咁咪各有優勢囉 唔明近戰點解係都要講有群技
魔師定位 升LV
近戰定位 打王
比近戰有埋群技 又打王又升LV
咁其他職唔洗要喇?

弓手唔係2攻 1敏1血咩 有d人講加到100 敏就夠 唔知真唔真

所以保留依家個設定就最好，唔好撚搞咁多野，破壞平衡。

跟本就係

純攻敏純種架啦

安全帽呢家野一定要帶?
我見要做任拎 頂五次傷
即係頂完五次件道具就會消失 再去做任拎過

絕種

太耐唔記得了
當初記得cp值低冇做到個任

你呢個心態我諗好多人私服一開始開服都有
但去到後面雪山都還好低血可以防
去到冰樹 水洞果d開始一rd 清唔到 會打到成隊傷傷殘殘
好快就升唔落去連自己係近戰都寧願帶隊叫弓格魔
都唔同5近戰去升 雖然現實但係係殘酷既
而家有因果應該好好多

會開擺檔功能

其實採集系可以考慮學醫，通常都係受白傷，可以自己醫返好

1攻1血2敏 呢d睇第一箭就知你偷雞
傷害差百幾 同埋呢隻game 敏除左某d職業 其他都唔太重要 血反而仲緊要 所以基本點到100-120就夠用
100就100敏 140多數都120敏

咁又咁講 如果係近戰自己開團帶隊 限弓格魔我又覺得無問題
肯帶隊有要求 我覺得唔過份
同埋有因果應該係真係足夠

前期ok
去到後期某d採點黃傷紫傷都試過

我以前現513 68lv左右跟隊去打波卡 果時開服冇耐
隻傳8十幾 9技 因為我冇加血 比對而瘋狂強法
但冇加血低回 食水超補都回唔起 最後飛左血的教訓黎
最後佢地4p贏左 弓手太高敏一黎易清唔到怪因為出手太快 做唔到汁雞效果 二黎太豆腐 睇得唔打得

安全帽有錢人先用正常都醫傷算
但掛機 訓覺冇得睇住個人先用

啱喎咁
我開個醫生 喺啲礦工分身格離 一有傷就醫佢 又可以升技
呢招點睇 有冇得諗

其中一些熱門的練功地點例如，里洞，利洞不會開放吧？
回覆：是的，由於初期只開放法蘭王國，勇者在初期無法前往亞諾曼城以及亞諾曼城延伸的地圖（這部份會經過優化以及增加新的元素於未來推出），這部份雖然在初期沒有開放但相對的是會有其他的練功地點可供勇者選擇喔。

無里洞利利可點升？
1-8 樹精
8-15 熊弟前
15-20 亞村門口打鳥人冰樹
20-25 奇洞打到底，唔好理隻改屍
25-36開始已經唔知邊度升，印象中唔記得邊度有橙色史萊姆同口臭鬼，果度頂唔到25-36？

純粹憑記憶，希望有心人補完

你實際玩就知 太低敏 又合唔到 又出手慢 有時打王想救隊友放招攻無都唔夠快 太快又冇鳩用 所以我用落120敏加對鞋 夠好用

開一個醫生一定最直接
礦工醫好晒魔 成功率陣低 好晒錢

去到後面都冇架啦
已經係賭j採集

有班人要原汁原味到連舊時代既漏洞都要完完整整咁俾返你
人地即時戰鬥game一個做坦拉怪
魔師群攻，弓手刺客打王放血
奶媽保全家呢D就係職業平衡團隊合作
魔力呢？
騎士識唔識強制敵人打自己兼加防減傷？
斧士打王有冇其他職兩倍以上既輸出？
弓手有冇得拉打？
有邊個國家會要求礦工行一大段有大量超高級魔物既路去工作地點冇人保護？
打王勁既職升唔到lv點打王？
後期升Lv已經變成硬碰硬既遊戲
唔夠力快速清場就係你俾人清場
試過成隊冇弓格魔入風穴既人相信冇幾多個會想再體驗

里洞滿怪10隻所以多人去升
冇左里洞其實其他地方都差唔多
1-10打哥布林洞順手打石
之後靈堂20去維村打水龍25去傑村
得36上雪山 45去炎55正常就打召60水洞

25打後去海洞打水龍

10礦好要一黃二紅咁跳

放埋靈堂入去

就快可以廿十年前咁
打樹精升技

好懷念魔師打自己隻寵升技

有2倍經10級去靈堂打怪賺錢打到20級係呢度一定得
唔駛去咁多地方打
當年我可以靈堂龜到25級先走

我幾肯定頭廿lv會開新地方
太難升d人玩兩玩棄game佢仲煩

係，完全唔記得咗
靈堂已經可以打好耐
以前後期有刀雞
靈堂要就時間覺得煩已經遺忘左佢

以前記得係等個on9士兵出黎
係到即場pk

27 開始打金螳，水GG 升到35
諗起以前都幾痛苦
飛雪山要40
40之前都行路

雪山唔係36可以用傳點喇咩？

應該後尾改左？
以前40以下全部行路上雪山

2.0 36已經得

唔肯定
不過雪山打後條路順好多
亦都代表練功升技睇毅力了

係行去里堡先

P.s.或者咁唸，其實人類就係咁
魔力就好比一個確認存在既異世界
存在住不同職業同技能
冒險者們（玩家）發展左一段日子
試到個世界係點運作自己會作出選擇
有D職吃力不討好唔夠打搵唔到食自然冇人會做
不過仍然會有人用愛發電堅持玩自心愛但其他人唔想玩既職業
所以世界（遊戲）唔需要改變
冒險者（玩家）自行選擇就得
弓手又萬能又易玩當然一街都係冇問題

熊貓最勁不過要抽火鼠卷先有，其餘四隻能力差唔多，穴熊最易入手

未必開改2啦？

出改哥改蜥呢啲127,130總檔既寵太唔平衡

等佢改屍開始慢慢開啦
一黎可以改晒d寵
想開game幾日已經到黄昏咩

第日整隻改屍
個名叫香港法治

黑到上嚟頭1/4 MP 已經紅傷
之後白做全miss

黑醫

新海曾經要35先入得
阿村曾經要40先飛得
唔知佢限lv係跟幾時

一搵到錢就去抽四精日日抽

連擊5

當年用敏水龍

今次好似無開忍者？

未掛過礦
即係見到個人白傷已經要停手返去醫?
如果通頂掛機掛到紅傷咪蝕錢

捉隻虎人叫鄭若驊

所以咪要醫生帶隊

白傷自己解決
黃就難搞， 冇精變好易傷多兩錢重

咁即係無戴安全帽嘅話無可能通頂掛到機?

預左用晒d魔就算啦
跨d咪醒一醒醫傷食mp

你會紅傷，之後乜柒都掛唔到

高lv 礦白傷自己醫下搏一搏
掛完得三四格礦再睇對話log原來好早紅傷
係蝕

見到有D巴打話近戰無群技自己開隊升就得
我只可以講
頭十幾廿LV都可能仲得
你再高小小都一定要限你有群技啦
唔係點清怪呀大佬
可能你真係開到團
但係D人升左一陣見清唔到怪又要食多D水都會走佬唔升
宜家已經唔係以前
好難會再比無群技既人入隊
你話好多私服D近戰都係咁升上去
但係事實係好多都係轉弓手升完先轉番職
你正服想咁玩你無可能
升稱都升死你

唔會通頂
計掘一下幾多秒再乘有幾多MP
然後校自動關機

咪整勁左氣功彈同保留左招新技
死都要追月咪玩私服囉

好掛住正服隻水鼠 唔記得密碼了

希望可以原地登出登入
等我夜晚去定個點第2朝開始掛自己返工
高lv礦點趕唔切行去再返工

我無話到要追月喎
我只不過係想話番比D可能已經好多年無玩魔力既巴打知
宜家D人既要求係點姐
所以想玩近戰既巴打一定要學因果

其實我試過100LV弓手轉做戰斧都係咁玩
根本就係睇你個心態點玩

以前好想要純白嚇人箱

都唔記得點玩

弓格以外既攻職都要啦

弓手 會唔會全敏後d 敏會無用

但係其實無左迅果
近戰pk應該都幾廢
得招乾打人
人地有護寵你已經變左廢物
有無以前玩開近戰既人上黎分享下

好想快啲玩
想開一弓一傳一生產
睇下可唔可以拉埋老婆落水一齊玩

講到迅果護唔到咁

80~100敏夠做啦

其實唔一定加清怪技
exp獲取方法or 怪做手腳都得
依個問題元祖魔力已經有 部份職永遠比人孤立 新手好快棄
隻game本身想帶出多元職業合作互動 改平衡啲對隻壽命都有幫助

迅果都護到
但係起碼傷害高
有機會秒到護寵
你乾既傷害低d
只要有傳教
隻護寵起碼可以頂耐d

高敏只有PK有用
一般都係加到夠命中率轉加血仲好

亞諾曼城係2.0前定2.0後產物？
果度有個地方賣魔石會賣貴d
驚佢唔開

唔開
已經講左

有個問題想知魔力有冇出過全reset點數既item

我果個年代剩係記得食種子－1－1咁樣

有，再生劇藥

感謝巴打

所以近年既game出極都係4-5種職業
因為當你再開 其實就做唔到平衡 總有d職有唔小缺乏 令玩家覺得唔值得玩

所以合牛果度對好多職黎講係一個好爽既地方

咁其實迅果用完要休息一回合既

弓手都要揸番把斧頭，傳毛+飼養師既天堂

有冇人記得有個網 列晒lv1寵平均出現時間 想搵返果個網睇下
仲記得綠靈平均出現時間係300分鐘/隻

哈
當堂唔記得邊度賣魔石

冒險者旅館囉

西門有賣5:5水晶個度都得

勁白痴
好懷疑自已第一日開game
生唔生存到都成問題

東門武器果到都有
中間賣布都有?

諗起就想玩

同埋佢今次刪左咁多野
可能到時加返其他野落黎填補返

唔係有個傳送點隔離有個人可以賣石咩

南門賣國民裝嗰度

應該後期睇下人流有幾多
有無錢賺先

平民裝個npc唔知會唔會開放嘛

2.0個時冇的
不過佢要唔要加唔到我地管

亞諾曼城 勝興布莊
但唔開講經

寵物資料>檔次計算

所以冒險者旅館就穩撚陣

屌 真心On9
捉到我扯火

個陣同fd去捉紅/灰螳 靚檔既賺到笑

冒館要上1樓
過2次場
以前56k勁驚佢黑屏駁唔返

monster hunter做得幾好
樣樣武都玩得下 唔平衡都係有 但官方會不停update
square enix真心失望 已經係no.1 rpg廠

靚掉灰螳真係好撚貴
果時官服買咗隻-10302 廿幾萬已經覺得好平

魔力好早已經被放棄
講SE要睇FF14
1.0俾人屌到化開，2.0變當代最強mmorpg之一

係呢個網喇

以前有得down舊野落黎專係計掉
第日唔知會唔會有人出個app俾人計

1-7樹精
7-10 黃牌+哈洞1F
10-15 哈洞2F
15-20 亞村狗洞
10-20 夜晚靈堂區
20-25 奇村洪恩洞
20-30 維村海洞1&2F
30-35 新海洞/傑村外/去阿巴村個洞
35+ 行路去雪山區途中升上36 可先行到去阿巴村開點,再補血 然後再行去魔大 再係魔大門前升上36先
魔大位有得賣石,補血
36-45 雪山區馬拉松大賽正式開始
45-55 炎洞
52-53 可以開始組隊打詔1-詔3 然後狂LOOP,即 詔3滿石>回城>詔2上詔3滿石>回城>詔1上詔3滿石>回城>詔3滿石>回城>詔2上詔3滿石>回城>詔3滿石>回城>由0打起上詔3 當然可以詔1都唔要每次只係詔2上詔3算
55-60 詔3區順手打石搵錢
55-60 大代後的黑鳥區, 黑鳥區去前必須先打大代,而平均LV56-57左右會相對危險,大依攻擊方式 1回合物理攻擊 1回合魔法攻擊 要通過大依必須有巫或傳C在隊中,而且要合擊去擊殺 因此黑鳥區先需自備一定數量的HP&MP才能長時間去升 不然去1次會浪費時間
60-XX 可到水洞

新服開荒期,應該約全隊70+才會完成改波卡的任務 所以拎水鏡去牛區合牛就唔講
7X打後,都要等佢再開放多D區先知
以前2.0打完帕靈就一定係去火山區升 記得有期係叫火山升LV 好似仲要人有雙偷帶隊

御劍軒個客流量準備爆升

捉綠靈果度要夜晚去村先有怪打
試過game時間就日落飛去村 捉到下個日落都未見到隻
之後放棄走去隔離捉血骨

飛去蒂村仲要日頭飛,夜晚唔比飛

攻無 攻反 攻吸
魔無 魔反 魔吸
作為一個弓手/格鬥學邊招好

綠靈真係好唔抵捉
又耐
賣得又唔係特別別
又唔多人買

攻魔無同攻吸就得

有用鏈結

呢個都好用的

綠靈唯一用途係拎黎儲齊一套4色靈 然後1套賣比人擺檔

超廢

會有新練功區

✍精彩時刻 Q&A✍

親愛的勇者您好，最近也是持續收到大量勇者的來信以及建議，我們每天都收到幾百封來信查詢，原諒小編真的來不及回覆所有的勇者，哭哭。😅🙇🙇‍♀️

在這裡也整理一些勇者提到的問題：

👇👇👇👇👇👇 Q & A 👇👇👇👇👇👇

※其中一些熱門的練功地點例如，里洞，利洞不會開放吧？

回覆：是的，由於初期只開放法蘭王國，勇者在初期無法前往亞諾曼城以及亞諾曼城延伸的地圖（這部份會經過優化以及增加新的元素於未來推出），這部份雖然在初期沒有開放但相對的是會有其他的練功地點可供勇者選擇喔。

----------------------------------------------------------------------

※請問PVP的賽制是如何的，我還在想要玩什麼職業啊？

回覆：廣大勇者對於未來PVP賽事的關註度都十分的高，在此小編也再多公佈一些資訊，前期賽季賽事都只會採取5VS5形式，一個隊伍報名數為６人，職業禁止重覆，而最終的冠軍隊伍不排除會邀請進行1V1的表演賽。小編也將在接下來遊戲上線後公佈為勇者提供更多更完整的資訊呢。

-----------------------------------------------------------------------

※請問什麼時候開放下載？

回覆：我們預計會在３月內就會開放給勇者進行下載喔。

-----------------------------------------------------------------------

※會有擺攤功能嗎？

回覆：您好，會有擺攤功能呢，勇者可以自行定義出售物品，而廣大勇者都可以自由在法蘭城閒逛購物。

-----------------------------------------------------------------------

※亂射的首箭是多少％？

回覆：勇者您好，弓箭手的亂射技能的首箭傷害約為40~45%，這部份屬於最為原始的設定，永恆初心版本沒有作出任何調整。

-----------------------------------------------------------------------

※請問最強的寵物是什麼？

回覆：對於最強的寵物，我們更相信只有在不同情況下所適用的寵物，我們相信，螳螂系列，龍蜥系列等等依然會是勇者們的主力寵物之一，鳥人系列，蜂系等等仍然是敏捷系對於特定場合戰略意義屬非常好的選擇。

----------------------------------------------------------------------

※請問1.0-2.0的角色是不是都有的?

回覆：是的，1.0-2.0的版本所有角色都可供勇者選擇。

-----------------------------------------------------------------------

※我想玩封印師，對比以前請問抓寵有變得容易或者困難嗎？

回覆：勇者您好，永恆初心沒有對任何抓寵原始機率作出任何的調整，不論是等級1的遭遇率以及封印的難度。
#魔力寶貝 #討論度極高 #準備開服時間越來越快了

白靈難唔難捉?以前覺得佢好靚
淨係知要開女角先捉到

有無封師比我預訂一隻穴熊

唔難

記得私服玩過白靈
好似成日都唔夠精咁

2.0啲寵普遍難遇
依家冇以前咁多時間捉寵
收工玩應該一日都捉唔到一隻

正常, 平平地玩神盾就算啦

睇番個圖鑑發現水龍真係勁屈機
九成寵都係105檔以下就9技格
110 8格
115 7格
120 6格
得口臭鬼係120 7格
隻仆街水龍125 7技
仲要易捉分佈又靚

親生仔寵物

佢講既相對地點,咪即係上邊大家講既區
除非佢聽日再推出話有新地點係法地附近開新洞比大家升20-30

PK賽6個人? 5人正選 1人後備換入? 如果最後玩1V1 仲要由GM抽籤出黎打就正

有擺攤又OK喎,依個功能好

其實靈系好似得紅靈最後升到上去先夠精推10技
法寵真係要揀防魔系既寵先得

諗咩2.0 盾都好似未開放到比人捉

可以由頭陪到你尾既主力寵

到時開封師捉國民三寶先

夠型就得 火刃

神盾真係最好既魔寵
金屬系半剋人形系，係技位小d

血骨唔型咩?

骨系得武骨比教接受到

練技勁晒錢 以前正服練到6 7技 夠用就算

夠哂啦
DEL走招防
攻,單火,強風,強火,明鏡,護衛

無返一定既錢去買封卡,真係好難搞

血攻寵仲有穴熊呢D可以諗下
不過升上去, 同水龍比係次一級
(以前私服玩過好多唔同既血寵, 殺手蠍都試過拎黎玩+血)

血寵推薦水龍,改屍
但改屍防比水龍差咁D
所以改屍推薦攻/敏 PK有利打玩家

開擺攤驚佢變死城姐

鐘意帶隊+1
上雪山同其他隊鬥快，開撚晒啲箱佢

灰螳封師here

捉過00101 賣100萬 勿相認

捉寵
第一刺激：睇有無1lv
第二刺激：清怪收寵削血過程
第三刺激：捉咗計掉檔

呢D玩到悶, 玩下冷門既寵先夠過癮

攻改120lv 先夠敏打王打人

頭一批捉到綠螳就搵到錢

點為之最後先

捉密蜂個到應該勁多人

#447
數字服 勿想認

Lv5普卡, 可能都未有鑑定師夠LV鑑,
要去搵NPC鑑...

北極熊最得意，以前10隻有9隻都叫可樂熊，Cocacola之類

以前會去大風洞升

38起就雪山
山頂可以升到64

洪恩大風洞
後來唔知改左做咩名

唔講起唔記得𠵱隻嘢

以前見人改名做：
怕丑仔
唔好打鳩我

好好笑

靈堂賺到嘅錢就係要黎咁用
已經諗番起以前玩私服嘅畫面

記得之前玩513捉左6個鐘出左隻全掉3綠靈
好開心 但有價冇市

我都淨係記得叫洪恩大風洞
其實呢度升都幾癲，黃螳高攻，雖然玩陽炎打中佢痛啲..
然後仲有水GG爆鳩你裝

以前玩忍好過癮，每次想搏出暗殺有叮一聲都勁撚興奮

不過今次陽炎唔係得意技真心慘，唔知練唔練好

以前仲有唔知咩BUG
突然有層係樓梯前幾格就有一大條黑線行唔到過去
迫人落返層再去先得

升到5x轉詔3啦

好似係load圖問題
見到依d準備斷線

5lv打兩轉靈堂搞掂

如果商城有雪人我一定買
當年一出果時已經好想要
仲有個禮包有實體公仔但細個冇錢買
玩到後來私服都未有機會用雪人
好想學埋散步帶住隻雪山周圍行街

改左名叫角笛大風洞
原因不明

是咪我之前post過出黎個隻

山頂升64都幾痴線
正服都係去詔3
後期就炎洞 再上就水洞

係果時好似中學生
月卡都成問題

你係咪旋風麥林？

翻譯問題
角笛=horn

唔係十鳩幾年冇聽過四驅車d人名

我小學生
媽咪麵都係$1.5-$2
350點要$98
所以我多數會6點1個鐘/20點12個鐘

你點知
明明我個名隱藏得咁好

全盛時期嘅魔力搞到幾多人發育不良？

我問緊覆你個人咋，我見佢username叫麥林

百份百玩家

小學都有玩魔力，計過條數月費抵好多所以儲夠先買，之後一有月費就渣盡d時間黎玩中學就好D零用叫做多左，日日餐蛋麵，唔知係咪因為咁搞到個人好似營養不良咁

今次留返個名比我thx

On9左以為人地問緊我

後期寵無10技好難捉到
想捉金卡寵好似水藍鼠愛絲波波有10技都要用十幾張卡

我都要快快手搶番自己名

水藍鼠要用魔幣去洒吧捉喎

最勁都係捉灰螳仲要買啲高lv少少既封卡

水藍已經玩過魔師今次人生最後魔力我要玩物攻！！

係 玩到師範 就唔再升技 升到on99

有冇人會玩士兵，然後轉格士？

格士係咪比弓手弱？無武器

好似加過你好友
不過我自己都唔記得左果陣自己叫咩名

會唔會得480p 豆潤咁細

老了百分百我記得要去3.0打龍骨
一打打6粒鐘

以前小學雞仲要雙開
每年利是錢拎曬黎買點數卡

升職焗練暗殺，即係打場數
無得好似陽炎咁一場用哂MP，練得超快
btw, 後期係咪改左出陽炎都可隨機出暗殺？

除咗頭半年要買
之後幣魔幣收月卡就冇再俾過錢
直到賣ac

你係咪水藍開服果陣用mac 玩水藍

熊好似120 6格
今次想養一set熊

後期雷克塔爾鎮出咗個巴別塔，爬上100樓有得捉
80樓就有愛絲波波，同啲口袋龍一齊出隻隻怪3千血難捉到仆街
嗰陣為咗儲齊一套雪人捉咗幾個月

淨為捉寵其實6技夠屌了

百分百好似玩左個幾月就冇玩
水藍就大半年

點賺咁多魔幣
同埋點樣收月卡先唔會俾人昆

咁都係去洒吧用魔幣捉算鳥

18萬月卡，電交

細個俾人昆過1次
好似雙子ser叫幻影

有冇人玩過月之魔力？
比西傑攻到收皮好可惜

先點後錢
同埋唔好貪個小小搵東醫門外叫d人

最好搵d十技修防修武 最安全
本身佢個號難升 唔會整臭自己個名 呃你一張點卡

每月捉隻寵賣錢
好運有個人每月賣月卡比我

原來我一開波都有玩水藍
但最記得都係百分百
依家都係為左回憶先玩
想搵番以前啲隊友

真 以前稱號好重要

百分百出左好短時間 個GM去旅行之後就收皮
高登成班人一齊玩 咁就十年

係喎 咁就十年

最出名果個小白
以前跟佢同馬騮仔出團
2個夾埋想呃我ac 寵

即係格仔仲係要混攻升職？

馬騮仔呢個名有啲印象

好似呃人呃到比人接放學
幻影先係神

你唔係玩騎咩

話說有無人記得LAG回力標
以前個垃圾上網
個回力標會轉好耐先打落隻怪度

俾佢昆完先知佢咁出名

我人生第一部mac係late 2014嘅5K iMac
而家用2020 5K iMac

神在經常用幻影個名 都成功呃人

收月卡+++++++ 先點

屎來母有無心得？以前養開液態，加防，但我阿哥唔建議，唔記得左咩原因

個人認為冇一隻練得過

請問成長檔邊度有得睇？

百份百唔郁會斷線

從來冇玩過騎
計曬正服
私服百分百/無名/水藍
我玩過弓手、防魔、傳、敏魔

（好似係）

最想知有冇水藍果種原登
斷線回唔到真係好on9

其實係 1lv卡捉唔到就掉高lv卡

是咪有部新車係東門叫麥林號個個係百份百魔力？

一個星期捉一隻靚檔 好快唔洗買月卡

其實都捉乜都係掉1lv卡算
至多掉多幾set㗎啫
除非隻怪係會走佬嗰type

陽炎得弓手有,即係無得唔全敏啦
全敏幾多LV就會到120敏

以前資訊冇咁流通掛

以前就話腦筍未生齊
唔知今時今日個個30+，仔都有幾件
仲做唔做得出呃人封檔tk呢d仆街野

水藍
個GM專登改麥林號同超音號 因為我嗰陣喺論壇好活躍
我都有提出反對
唔好叫公車要叫巴士

有, 跟住開左水藍, 同一個ADMIN黎

驚出事 多數拿拿臨收伏佢

行win

都唔奇 早幾個po已經有人話封檔 交保護費

真心單開算，打機三開仲攰過番工，又要玩單機做乜鳩

肯定有人咁做 唔係咩叫攞番d回憶

人類社會既仆街野一樣會係遊戲世界發生唔關年紀事，反而個個麵大人可能再仆街D都得

咁我應該識你早期係里堡打卡留言板

防寵全部垃圾沒有例外
加防-回 魔力冇回就係廢物
所以唔好玩防寵就算玩都拎去加血

跟住擰轉面笑住口同個仔講
嗱，你大個左要做好人啊

老豆點解咁大隻野放係人前面嘅？？

真
不過有時on9既野擺到十幾年後就係回憶
好似巨商d 封路咁 on99可以封死條路
但諗返真係好好笑

啲仆街話帶新手 一行出法蘭城就打飛佢

試過解幾個鐘任 中間斷線隊友都灰埋

試過俾人打飛
社會真係好險惡

而家個個成年人
個名臭左俾錢改名改樣再黎過

行Mac啦成個生態好正
iPhone iPad Mac Apple Watch AirPods HomePod AppleTV

唔知30幾歲人，有冇機會係魔力搵到真愛呢

小澄

女人既應該婚都結埋

水藍都唔小台妹玩

仔女都有幾個

溝佢個女

唔係香港就算啦，真係無咁既能力維持異地戀或者移民

大膽既想法

其實有愛就無咩所謂
鬼靈（紅色果隻） 野生個個都會拎黎練

玩家
銅條1set 800

開荒價應該有價冇市
生產佬邊有錢買料
自己學埋掘礦整野賣好過

我會囤爆幾個倉，等人要個時先拎出黎賣
反正銅唔難挖，實回到本

1set係20, 40, 定80
剩係記得水藍80, 佢好似有改過

家陣官服係幾多？

你又岩喎但一開始都要賣d俾npc先
唔係冇錢補魔

因為攻防公式
史母加攻唔錯

幾時出？

就睇你忍唔忍到
我會寧願前期苦難，後期輕鬆，辛苦d打魔石養，2倉倉爆既賣晒就好和味

我打算拎體驗技獵番茄算

體驗唔扣魔？

伊爾村門口個棵樹
真係充滿回憶

集體寫信禁止遊民過海

集體屌你老母

點解，我仲想1lv打綠生架

以前試過藍屎加血都俾人打飛
加攻點掂

弓手嚟講陽炎呢招係咪可以棄
淨係學乾坤一擲同亂射打天下

好懷念，不過已經唔似細個果陣有咁多時間玩

一開波由0開始就做忍者，係咪不智之舉？

on9

Form御劍軒
LV10名稱：神眼
說明：犧牲防禦力，迴避率上升耗魔：(6+Lv×4)，忍者耗魔：(3+Lv×2)
在沒有增加傷害力的基礎上還降低了防禦力，具體來說使用的時候減少了Lv×7%的防禦力。

此技能高Lv的時候優勢劣勢非常明顯。儘管其非常容易使用，但防禦力的降低非常顯著，被合擊就極其危險了。而且，使用該技能的時候無法進行合擊，也不能發動暗殺技能。其增加閃躲的具體因素和效果仍然考察中。

黑鳥係亞城 麻煩召3 炎2龜到60

嘩幾日冇追post竟然推到6
早兩年開正服post推到爛都冇乜反應

希望今次開服可以好似十年前喺高登咁爆族爆ser

黑鳥係冰洞
伊代後面
但有石化好難升又遠
打詔好過

黑鳥講緊冰洞, 佛你菠蘿個個

其實飾物係咪都冇咩野簡？
好似好後期先開始有得整/偷
我冇玩之前都係得D任務送既野

我加防無乜飛過，但無想像中咁坦

之前玩私服試過15開
辛撚苦到
5個戰鬥系 10個掛野
果個私服生產系可以學醫上10技
為左慳安全帽 每隔15分鍾遂個生產系去check有無受傷

傻撚左？

我就錯左

但打完依代都重傷

我放棄pk,應該升亂射同一擊必中

陽炎單p就有用
不過後期用水龍服已經得啦 垃圾招

要換人帶

個服唔係OS玩唔到
定你用另一部電腦

咁格鬥學氣功單 反擊 明鏡 崩擊 仲有咩要學
點解大家話學混攻咁麻煩
要升上去先升到職?

混攻係升職條件
但招野冇乜用
你慢慢玩諗下邊招有用再學啦

乜你唔知格士要升混攻先俾你升職
我就係因為咁而放棄做格士
想當年升lv出呢招俾人屌做咩唔出波波
自己練技又係on9既，人地升乾就一野打落去
我出混攻埋到去仲要搞多場法事先出手

仲有呀，反擊明鏡崩擊係冇撚用嫁
崩擊1 lv夠你打到人仆街嫁啦不過一般建議由寵物用
你賭得中人地防緊就得嫁啦

冇開一擊

pk都唔會用陽炎嫁啦

唔係話有新地方升lv咩
我諗應該會好方便，唔駛上面咁

反而想知頭三日見唔見到第1-5隻格仔
打綠生全隊30lv度過唔過到？
以前就職好似全隊40先勉強夠過

買左一疊變身卡，變蝙蝠先升得完

呢樣真 個時未有Lv1出
捉野生高精黎賣

全場觸目既快感無用過唔會明

冇裝果時就會用
全場睇你閃到幾耐

以前前玩忍者靠呢招一陽一普攻
但今時唔同住日

得意技變成只有弓手有,所以我諗做敏攻弓手

見過騎士用槍爆閃衫加陽炎 每回合陽炎閃完再反死對家 好撚型

得意技係兩倍經一半魔姐
忍者一樣有陽炎

應該唔係得弓手有下...係弓手1+40咋下

未開ser 都 6個post ...幾時先肯開ser

照咁睇 pk黎講 近戰最有睇頭得番騎士
冇左小偷連8命飾品都冇埋 劍士同斧要百閃應該連20命都冇

點解唔開放騎寵

但騎士低攻打唔打得死人都成問題
單挑可能仲嬴到劍斧
群秋人地弓手射你幾野都係要死

諗緊三開點配置好

你劍斧係直頭連斬都斬唔中
騎士至少斬得中人 仲要冇果斷
連博既機會都冇

而家D人唔會爆敏
又冇百閃裝應該冇咁易miss掛

一擊應該唔開放吧

又可以開返隻封師過下手癮

有棍既真愛

1v1 pk用亂射爆人裝

我有部2012年砌嘅PC
本身打算行bootcamp諗諗下都係不了
iMac得256GB SSD再用bootcamp唔掂

正正經經叫隻雞好過啦

全隊30lv打綠生? 準備起飛吧

飛行準備OKAY?

一開波開1弓2礦好唔好

都無得去日本

棍撞棍去大教堂行婚禮

唔係既
我打機識既朋友之中
有幾對真係打機認識到拍拖到結婚 生埋小朋友
睇你點識 大家夾唔夾..最後出黎食下飯 再試下一步姐

集體寫信禁止你過海

你哋會唔會刷掉零小蝙蝠

痴撚線

求奇 升到咁上下賣走佢

諗起果時用傳 咁場打藍生用到無魔
唔識同寵換位求其打藍生一下
俾佢反飛法蘭

睇字眼唔似會有新練功區喎

雙弓加傳士/巫師

封弓弓

一隻弓練咗上去再諗轉職

係咪都係1個帳2個角

唔使錢 唔使行去學

呢個基本設定冇可能改
開多幾個帳囉反正唔洗錢

諗住雙開算

開多幾個帳做倉 順手草卡時
第時想玩其他都唔洗等

好多人唔記得收寵打 比佢打飛曬

講起卡時
唔記得支那個免費商城服定其他私服
每日1個鐘卡時都唔俾你
要卡時就响商城買

如果個新Ser都係咁應該會即棄game

其實正常點都會每日比一小時你既
認真 每日一小時根本唔夠用

每日比一小時你 比你體驗快一倍既經
你就會乖乖咁買佢d鐵牛禮包

希望到時會企爆東醫

你不如諗下..一就行到東醫.
你5秒先load到一次畫面

要呃你錢大把方法啦 我覺得佢唔會蠢到做呢D野
淨係普變卡 萬變卡 改名卡 打卡鐘 任KEY 隨意銀行
呢D都夠佢賺到笑 轉保同重點 半魔符 放埋係商城夠佢發達

2021年啦, 啲電腦邊有以前咁屎

通常帶隊果個臨打前都千叮萬囑gala

我有試過禁左待命但原來禁唔正
坐飛機返城之後俾人當白目

對唔住呀十九幾年前既隊友

佢得2倍經
單係鐵牛 都賺到笑

呢個ser卡時上限係幾多
有冇講

我比較關心港元同魔幣匯率

無講
Fuckbook度無人提過

返工儲夠6日等放假先黎料
佢俾9既話咪鬆動d咁解

呢到都見到你

最多3，4千人可以有咩匯率
而家d手機game面向世界零頭都唔止呢個數

時代唔同啦

想試玩騎，但近戰三雄最低攻

半魔符
屌你，好似仲有分技術或者技術類型黎減魔，賺死佢

技能

我唔信商城無魔幣換

直接去鑑店鑑
都係1920G姐嘛

陽炎10lv傳說70%閃
對面命中100都無效
當年鼠寶大戰靠陽炎先贏到

一中就飛
膽駁膽

唔PK 一順建議玩斧
因為無論你玩劍定騎 打王都係要拎斧必殺

一於拎5000出黎試試水溫先
一黎就賣點品
然後買就職屋，技能屋，萬變卡，鐘牛24支，打卡鐘仔，任key
急不及待要好好玩玩了

鼠寶裝對面劍用迅果都係1野飛

當年解到蘭2 棄左game
想解埋佢同埋黑白龍城，但感覺係好後期既事
諗諗吓都係等開荒完先算

諗起正服之前用bug
雙開可以扮有鼠王
不過做唔到有聲既動作
當年呃左唔小人

騎士玩極限挑戰 單挑王成功率好似最高

好想玩呀屌奶星

各位諗好3開點配搭未?
我諗緊 弓格封 ／ 弓斧封

弓封鑑

70LV應該夠解黑白龍城

弓劍最後一隻係忍傳鑑三隻之間諗緊

弓礦礦會唔會好on9

佢一個ac開兩個人加嘛

諗住玩一隻 另外兩隻搵銀洗

商城出轉保 5舊水一張
我諗都會有好大市場

500不了

做完尖返嚟又幾十版
留名

弓飼傳 弓亂 飼因 傳補血
獵獵廚 廚兼職獵

Same
定玩弓封護士好

想玩弓格醫
掛機玩礦礦礦
AC分佈係咪
AC1 弓礦
AC2 格礦
AC3 醫
AC4 礦

其實想玩下近戰 但唔想升技
同埋玩封都係有隻弓好d 可以幫手清下怪

未玩過護士呢個職

打唔打埋暗醫先?定3皮野解決算?

佢講既3開究竟係點架,以前我玩果個年代無呢D野
第一代玩家
另外,而家既弓手升級點係2攻1血1敏?
有無第一日開帳號時一齊組隊做任
好耐唔記得晒

我估唔洗咁貴
不過開波會唔會整個福袋黎比你抽就難講D
隨時開頭係放係到比你抽 你地自己GAME內買賣

1個acc 1隻人好似flexible啲？

依個組合捉寵應該無敵啦
清怪快 護士又可以補血

應該20

我都係咁諗
係驚無鑑師 應該無乜人想做

未玩過想問下
三開係 一開始入game就三開升三隻?
定升左一隻上幾多lv先

唔係可以俾NPC鑑咩? 貴D姐

係咩 以前記得1個AC可以開兩隻人

冇60 可以唔洗諗

快就一定係3開
你想舒舒服服吹下水就單 or 另外2隻掛採集

類似咁

不嬲可以開兩隻人
佢意思係唔好擺同一ac
萬一你有兩部電腦都唔可以同時玩同一ac 果兩隻人掛

可以
但唔可以同時on姐 橫掂唔洗比月費

信我 千祈唔好玩護士
招技成功率低到仆街 食mp 都食窮你

哦 即係你哋都建議一個ac開一個人係最好

講緊急救？

另1邊可以照開人，當倉用

急救成功率真係唔算高
治療更加慘，六技治療紅傷成功率唔知有冇一成

係 我玩513 曾經有個任要走住佬跑迷宮
我5護士跑上去 全部100lv 十技
用哂急救道具 屌佢老母1條魔都唔中2次
食完mp 又要等時間再食 我拎mp 錢去買水好過

其實急救同治療嘅分別係咪
急救可以場外醫 但係醫唔到紅傷
治療可以醫埋紅傷 但係就唔可以場外醫
同埋護士同醫生唔學對方招技係因為成功率太低

以前正服有隻90lv護士，都唔知點解咁睇唔開

護士真係最大騙局黎 好睇唔好食

急救係場外補血，治療係場外醫傷

急救回血
治療醫傷 2樣野黎

冇私服個啲提高成功率裝嘅話
護士4技回血性價比最高 但回得好慢
佢輸出得因果
因果係就係大力
但掃一排 未必張張地圖岩用 而且瘋狂扣血/爆必有時會傷
咁我不如組多個弓/格 收頭又方便 一rd清到就用mp搞掂 重可以用攻吸回血

醫生十技可以唔用裝醫紅傷
不過冇戰力

哦 屌 終於明護士醫生點分

2.0 近戰係咪得斧比較值得練
暫時可能玩弓傳斧

即係急救,治療唔係專職既話成功率都好低
e,g醫生就算學急救 苦練到7lv 都係低成功率

諗緊一弓一木一藥

4技好似25定20% 但醫生冇戰場價值（護士技升高有啲會減成功率但回多啲）

係，尤其專職仲有道具拎加成功率

如果開到2.0
騎士應該練諸刃定乾擲？ 連擊又係咪必要

乾啦，重裝高防，過咗240攻防線啲防既性價比就大跌

乾豬都練啦

無論點配點乾打出黎個數一定靚仔啲
槍有命修 乾都易中啲
玩pk 要學連

記憶中 諸刃加成好迷幻 成日加勁少

計法問題 直接加落攻擊力同加傷害嘅分別

聽你地咁講 護士姐係唔洗諗
依家差一隻 夾弓封

醫生就算得1技醫紅傷都會比其他職業成功率高
呢個就係遊戲內設定,就算你用護士練到7技都唔會夠醫生成功率高
紫傷紅傷最好都係揾返醫生醫

醫生就職會拎到本加成功率既醫書，其他職係唔會有

就算轉左職留低本野都無用
效果只對醫生有加成

就算冇書，醫生本身有職業加乘，成功率都會高啲

冇錯

我咪話 點爆魔，敏次之，再加 少少血

血好撚重要喎

咁不如全部開單acc 咪得
佢講到用 4個acc 玩 6個角色
都唔差在開 6個acc 啦不如

其實係好on9
乖乖地帶水好過

有裝加血架嘛

定應該爆魔，血次之， 100點敏算？

3礦一弓好定3獵1廚一弓好呢

格士唔會用反擊咁on9 輕裝仲要空武

波波 混攻 崩擊 明水 戰慄 有3.0會學埋迅果

補充 仲有雙戒

我覺得呢d職業真係需要改革下
咁辛苦升隻護士出黎，都唔知有乜用？
醫生就話做生意姐
例如忍者暗殺，打boss都可以有少少傷害掛？如果唔係真係肉盾一個
格士既混亂攻擊又係，咁辛苦升完又係冇用⋯

以前玩魔力都已經想做騎士，因為廢所以最後做左劍士，所以今次想真係做下騎

無騎譽玩騎士多餘
做斧或劍仲好

賣水藍楓幣 1:8

最舊以前win98/2000年代應該係用全螢幕玩
XP之後開始有得用半螢幕縮細遊戲個視窗玩
所以可以控制多個AC

都得嘅，又或者開始2攻2敏，升到10~20lv再轉1血2攻1敏
總知快過啲怪出招就得

單搭問醫生打怪學咩技好
因果 乾?

想問下 1lv 寵升到幾lv賣性價比最高
做治養師可唔可以邊打石邊升寵賣

之前棄左game太耐脫晒節，想問下依家既傳教士同巫師邊個職業受歡迎d?

組隊練功打王一定係傳教士
巫師PK用的

貴到你唔想鑒

基本開始升lv以前都係哈洞，里洞，利洞，雪
我有無記錯

岩

希望mac可以玩到..本身都裝左parallels desktop
私服搞唔掂裝到開唔到

有無英國巴絲都準備玩

岩岩睇左篇野
比大家參考下

白卡計（銀/金另計，賣價貴唔多，但難捉）

1級火焰鼠賣55
2級火焰鼠賣75 (55+20)
3級火焰鼠賣105 (75+30)
4級火焰鼠賣145 (105+40)
5級火焰鼠賣195 (145+50)
6級推測195+60=255
7級推測255+70=325
8級走路花妖405 (325+80)
所以一級寵練高之後賣商店價格每一級多"前一級"的 等級*10
或者用公式(1+等級)*(等級/2)*10+45

非一級寵另有公式，但性價比無咁高

換言之，如果係法蘭城門口捉15隻哥布林
同飼養師升到20lv賣
一轉有
21x10x10+45=2145x15隻
32175

遊戲有雙倍經。養師寵物強化再加乘。
配合弓手+封師（都有寵強）
邊打石邊升
一轉有4-5萬
相信時間用得都唔會太強
好處係唔駛升技 yeah

聽日有最新消息

呢個ser 取消魔弓傳奇map, 即係無里洞 利利洞.要用1.0時代既升lv 路線

即係哈洞 狗洞 海洞 風洞 新海洞 魔大 雪山？

除非聽日公佈新升lv地圖 否則應該係

幫人升寵就賺到錢
自己升寵賣 不如正正經經打石好過

諗起海洞都痛苦

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

同步進行姐,尤其飼養升寵太簡單

你咪試下
真係唔work

煩囉,以前試過咁玩

升枯樹金雞
換金樹迷你龍掉得靚既即刻發達

老老實實 我只係會開荒期間挖礦賺錢 賺幾萬蚊比新人就算
開得商城一定會有幣 到時課金直接換魔幣算
邊會真係用過百小時去賺錢

你睇番我上面個表
打石無升寵咁好賺
而且兩樣野可以共存同時做

你喜

會唔會你以前無雙經 無三開？

研究下姐
你以前唔work係一倍經 單開？

1 升 20 要好幾日
仲要chur 住玩先得

你升低lv 寵只能打低lv 石

咁你升寵用弓手定飼養？
用飼養又點打石？

所以真係唔合乎經濟效益架巴打

我記得我玩513 (都係2陪經）
升寵 連續玩12+個鐘 先由1升到35
講緊用高lv弓手打刀雞

依個方法又耗時 又傷神 又晒卡鍾

仲要新服 你冇咁快有咁既能力做依件事

乖乖地挖銀算啦

礦工有無一開波升到幾多Lv先開始挖野?

冇 不過建議升高少少升 多啲魔
個人加點係2血2魔 逃住去
私服黎講我升到4/50lv

正服如果佢疊料個數好少
升到30應該都夠做

以前查資料果個網仲存唔存在 唔記得叫咩名了, 應該大家都有查過, 超齊超多資料的

御劍軒? 係度呀

有高級弓手帶既一陣就升到啦
不過而家冇里洞唔知點搞
以前我買新寵一黎就入里洞
叫定個傳士keep幫隻寵補返D血
傷左都WFC

好懷念
我直頭有本攻略書 係大陸買

升到25左右好夠 全點魔, 挖銀挖到2036
之後無exp/升階升到30~35入去挖8lv or以上野好d

聽日有消息公佈…睇下咩料

好撚緊張

Yes!!! 真係仲係度 wow

唔係傷唔傷既問題
低5lv 吸唔足經架

你地真係睇2陪exp 睇得太大
1到20 絕對唔係"一陣"既事

好驚個反差好大 主力整好商城 加減小小就叫翻新

留名等睇公佈埋啲19野跟住比人屌到世界大戰

點整都有人唔滿意嫁啦
睇fb連擺檔都有台仔話會變死城
好彩其他台灣人都屌鳩佢

咁25lv呢段期間都係掛住升
忙嗰陣就掛礦 得閒嗰陣就升lv?
技能有普攻?
8lv礦掘到嘅咩 無升職嘅話

mac 機點搞好 有冇人用過virtualbox / parallel ? 定係要bootcamp 先順

擺檔即係點? 我個年代仲未有呢樣

我都冇見過
但後期好似多左個似RO之類舊OLG都有既
個角色企係度就可以好似npc商店咁
俾你睇到哂佢賣咩，直接買唔洗一有客到就要交易俾佢睇
好多人擺低個人開檔就走左去做其他野

oic. 醫生鑑師修武防應該就唔得喎. 應該都係要用返原始果個交易, 兩邊都要有人控住

我記得可以

又要單體勁，又想清怪快，滿足左你到時咪又係變另一個「弓格魔」，甚至已經「超越弓格魔」。要明白有得自然有失

根本性問題只係係高LV地圖有利於「弓格魔」，假如將地圖遇怪改為數量少，超高血，咁近戰職就有優勢。

所以其實只要官方設計好d地圖，有d清怪職有利，有d近戰職有利，會好過單一修改職業系統。再唔係某d地圖某制埋「弓格魔」限制埋每隊最多2人。

推

攻人合牛

唔係
有能力一開始就職係舒服嘅
唔使買裝，淨買武器

以前有本專講魔力嘅週刊
好似賣$5，雖然資訊唔算多，但會期期追

用氣功彈連武器都唔駛買
爽死

但你之後都要用嫁

求其整把4級斧,到打王用氣功彈清完怪換上合擊
之後要整都係整7C斧加8紫用到尾

合火牛爽到爆

推定到7po等今日消息

屌 真係唔識

我成日以為睇星數

成日以為大蝙蝠升高級會勁因為夠平均

咁火水地風精咩成長擋

成日都想試下養平均寵

有冇人知亂射邊個角色射得最快？

牛奶妹世界第一

如果有二改圖
短期內最靚既平均寵會係改蜥蜴戰士
4色精就真係純粹用黎晒命用 全25檔 好廢

剩係知肥仔最慢
以前一開始玩揀咗肥仔做弓手
亂射都要慢慢一箭箭上真係好搞笑

你應該要試埋小紅帽
就知咩叫慢

忍者樣射得好快

可否分享下魔師打王既痛苦

就係一開波好難就職要打忍王

好似打沉盲失定里雍個d
要精變3lv+10技單體先打到4位數字

1.0 小傑都好似ok 仲有勇者樣都唔慢
諗緊好唁好又開返一系列肥仔角...
但亂射真係搞笑

改蜥蜴戰士都唔易有

姐係平均寵無乜價值？

好似會貴10%

會既，雙方死淨殘血一人既時候，或者會用陽黎搏一鋪，對方miss就贏

格鬥家拎唔到任何武器喎

原來係講緊忍者
自膠

順利都要20lv, 因為要過洞
但你20lv時，其他4個就要50左右先有機會打贏忍王，又分身、又暗殺
我應該玩住士兵先轉職

有里洞等於可以skip 晒成個芙蕾雅同索奇亞島
贊成唔開

平均寵
要平均得黎上到3字先見得人
因為改蜥31攻檔 打出黎個數 只可以叫合格
再低真係r痕
平均寵一直都有價值 打王要血多有穩定輸出唔脆皮有速度
所以改蜥一向係打王首選

自行參考

以前用開啟示錄？係咪已經執柒咗？

是，執咗十世

很有趣的敏冰樹

鬥魂啟示錄
好懷念

係咁係到f5等今日公報

睇到佢攻擊動作真係

啪!啪啪啪!啪!啪啪!

細個成日覺得冰樹係按摩椅

幫佢植物系變飛行系改造圖都唔洗

我等封師幫我捉一隻-0攻敏嘅冰樹

擺攤功能真係希望限制一定範圍
一陣個個霸住靚位掛係東醫附近，反而搞到死城單機咁

傳統黎

唔知道會係離線擺攤定在線擺攤

在線既話唔洗擔心，都幾肯定ser1好易太多人會lag到cut線

我諗到時自自然然會
叫隊/賣野ser1
生產ser2
真係打ser3

希望佢個server頂得順人流啦，以前細個果陣每日得一兩個鍾可以打機，撞入ser1有時要半粒鍾至一粒鍾

3開應該都到嘅
最差嘅情況係自己開幾個職 不過去到咁就黎執笠不遠了

以我玩私服既經驗，其實大概一千人玩都已經夠撐起個生產鏈同市場，唔洗太悲觀

希望官方真心搞好隻驚
講真隻驚既目標客一定係一班廢中(好似我)/廿幾歲既人
佢地消費能力係高D 但真係會做得好先課
個個咁期待都係因為現時都無一隻好似魔力咁耐玩既驚
唔好出D濕尻商城變態野出黎玩爛隻驚呀....
變身卡o個D商城賣我覺得make sense 但真係唔好影響遊戲性

睇個fb都係猜拿人...
北京初心網絡
自己諗

唔驚比人封檔喎

撐起市場係唔難
但冇晒交流變單機game好快都係死

Lag先係回憶

S1基本上都會爆咁濟
生產掛野都幾肯定會自己去其他分流
叫完隊多數會轉S黎升LV同行去打王

其實好快就會單機
記得以前就算組街團練，練3個鐘都係無人講野

仲試過撞左勁耐先入到ser，點知去到東醫門口咩都見唔到，行入東醫就黑芒 重登又要重新撞過等入server

以支那人心態，開放亞城地區會要你課金先有通行證
不可交易、丟地會消失、不可放銀行。

台港澳支那
咁多人會玩,真係唔洗怕撐唔起個場
不過怕比支那仔搞爛個場

最怕整到手機驚咁，裝左上身既裝就鎖定左無得再交易

之後
加位 課金
卡鐘 課金
打卡位 課金
學技 課金

回歸初心了

初心就是要你課金
之後出一隻邪魔寵，課金。

回歸初心 離開遊戲

打卡位課金好似本身有？
卡時鬧鐘 放起身除時開

如果開技位唔過份，例如開多1格，而解任都可以開到既話都可以接受呀

卡鍾（鐵牛）
打卡位（卡時閙鐘）
學技（技證）
呢三樣可以課金買，我又覺得無咩問題喎

邪魔寵真係不了 寧願佢出換寵物skin 唔改能力同種族既仲好

準備開公會未

如果係依家流行既MMORPG，通常會整任務比你拎1次課金道具，然後你再要就要課金，每個角色限解1次，咁樣。

2.0有咩

太耐咩都唔記得

如果唔出破壞平衡野，又由2.0開始 重新draft 過成個故事線，慢慢更新上去既話，每個月課少少當俾月卡都抵呀

好大機會係最後一次玩魔力，點都會支持下

家族要3.0
但有機會佢改到用課金ITEM吧我諗

其實好似以前咁
係稱到打家族名都幾好

如果2.0都出到破壞平衡野
只會愈出愈勁 不了

其實真係回歸基本嘅
只需要霸住個水池霸住個留言版
同一班人改一樣嘅稱咪得
以前都係咁
不過我就唔想太早圍威喂咁玩
搵多d街場

魔力既家族系統好廢 又無得buff，只係多左個名片位同寵族咁 如果要收錢寧願圍內開個group傾仲好

無錯
都係掛個[名] 咁就ok啦, 掛得機多係個個位d人就知個度係族點
反而係真係唔好咁快就圍爐, 咁同單機無咩分別

升咩技？ 鑑定修防武果啲？

快啦屌 急不及待想玩玩了

依家免費，有沒家族都唔爆下下爆位要比錢放野咁煩沒家族都沒所謂

打海男係要咪要成隊起碼25-30先夠打？

預全隊紅傷

好似最好個個都30up

咁姐係 冇30都唔洗過海

勁好運既話5個30有得嬴
好彩就一拳一個小朋友
唔好彩一個氣功彈香幾件

25實輸
30有夾過可能贏，但要帶水，隨時飛兩件

遊民行過海囉
我預應該成班20lv遊民

2x00血左右 應該勉強打得贏 但係唔會全隊平安無事

全隊25可能熊男都勉強

可以咁既咩

幾好丫 傳說中既1.0時代 依家可以比佢地體驗一下

初期啲王勁啲
後來改弱左

我都係由小學雞玩到出黎做野
見證佢開服，執笠，轉私服
好有懷念以前既感覺
我鍾意幫人打猶大，因為成日唔夠女，d人又唔識行仲有打詔都好好玩，係咁行
以前升技會自閉去村
玩到90lv就無玩

玩完變態服 對打王冇晒概念

無左里洞3.0雪塔 班友要面對返本來d王先可以繼續升lv
以前lv60打lv30王 一d挑戰都無

10幾年前玩正服已經有3.0 已經好舒服

ic 咁真係幾方便

如果只係咁
可以租間屋仔自己玩嘅
要俾租咁囉

佢又話唔出邪魔
真係出邪魔既,點解唔玩返依家果隻正服

依3樣好似2.0中後期都有
係咪買咩季包會送

技位有咩用得d 1.0技 除非你魔師要玩13招10技先要開者

弓手近戰三雄 10招都用唔哂啦 都係學攻魔反攝技格

2.0無家族公能
以前未開都係自己搞出黎
打個族名,係族點掛機,族人既大家.名
全部掛機去族點掛跟住吹水
一係就D論壇到開POST係族POST報先夠名,再同大家吹水

好期待今日有咩新消息

開團到時5個20lv平民過海
由1lv升上20，一齊練

2.0佢真係要出邪魔系寵,都有好多
無頭騎士果埋,猶大雙王 我計你金屬系
單係1.0,F4都已經4隻邪魔,仲有牛鬼系列
人型類既BOSS我比佢出返人型系算

去到2.0,舞王我都比佢人型系算
時雨,帕靈,沉盲失龍 都幾隻邪魔

佢真係咁出,直接去返7.0服真錢收隻過癮算啦
再唔係返水藍,直接收隻好過

技位真係唔洗咁早開，2倍經 升一兩招分分鍾已經用你半年時間

搞笑嗎?
5隻人平均40LV齊5裝先去打啦
25-30,你純攻敏 1個氣攻彈中左都飛返去
有加血既,可能重傷死或者岩岩好得返少少血

希望係開ser時間表

S階本身會送第11格
佢地話會考慮開 開完大家用11裝
咩回憶都無鳩哂

佢唔出鼠裝嗰，其實11LV裝都仲可以接受嘅

比你3千血,全隊有無信心係唔清小怪既前提下
3RD都10合打1千+既傷? 仲要3RD無人死?

11裝又唔係特別易整, 又要100LV以上
無鼠其實無咩野

最多咪改少少數值,唔好隨便人人百閃/ 千幾攻

營運：今日適逢311大地震，不宜開服，我們決定3月12日周5開服

希望佢唔會出s階啦，就算出都唔好出同正服一樣既11裝，10＞11裝個差距太大喇

其實後期都唔覺係改弱左
反而係前人升完幫手打先覺得影左

開得11裝 全職輕鬆100閃

好早期既version 先會當水龍裝 係神器
（除左水服一直都係神器外）

唔係呀
露比海男果啲係改廢左

係就好呀

5個人都拎斧, 有人CRIT就打3,400
海男2000血, 10合中就死
當然要唔亂敏

有玩私服一定明 無人用10裝 全部用6-8裝捱到100直接解s階換 11裝
成本低 又勁

除左10杖有人用種族杖外

如果佢用留1.0個血量就…加油啦

露比要留3刃 清多左爆混亂就

有3.0,D人都無諗過去亞村啦
個個刀雞雪塔龍骨地區
跟係升完啦,返去單打熊男去亞村開點
搵多個就雙人改屍學明鏡 3人露比學攻吸 海盜王都好似會5人打既,但有過百LV幫手已經無左難度

無錯
1.0年代 里洞都無

捕係熊男面前等偷渡先係回憶

露比果陣邊有而家咁易打
50lv打得唔好都可以輸

唔係架,為左PK賽
一定會覺抗混,石,睡依3招先
多格技位唔同D

巫可以放完超恢後幫手放超混

係呀 由1至10lv 個差距好細，跳級咁換都得，但係10>11呢下個差距太唔合理

唔知係咪1至10lv由日本設計，11lv由大宇設計

講真 玩到後期一定易
而家玩返真係玩回憶
回憶完可能都係返去私服

開S階仲係回憶黎咩?
仲係2.0黎咩?
S階無記錯唔係5.0就係4.0既產物

劍斧基本有用咪2-3招 弓手得招亂 比埋陽炎你 其實無用
攻魔吸反 都仲有大把位 你唔會pk仲留調教寵强掛

海洞2 應該要30lv先過到
海洞頂盡升到25lv 之後一係去風洞打黃螳一係沙漠升
點都要低lv打海男 當然你可以一班人屈係海洞升到30lv 但唔好忘記依家得2倍經

4.0 辛梅爾 光之路

魔力好玩係拓荒姐
100lv打後都冇野好玩
Btw 追月開唔係問題
封頂100 行14x 彩囉

熊弟都要30lv先安全過到
熊哥無40lv都未必過到

其實係衰清哂刃

真
係東醫見到人開團打熊男 就會見到好多低lv人士組隊狗衝過去等偷渡

仲開彩?
唔好搞啦

偷渡完去到亞留特學氣回
跟住去狗洞見到d魔石大粒左幾興奮

本身日服都有11的
但能力有無改到就唔知

以前偷渡成功會講多謝

見到冰樹鳥人已經好興奮

說好的新消息呢
等左兩日

每段時間都會有幾隊人企左係到等

等睇第一班痴線佬打

d人會鬥最快做正職

幾日就應該夠打
只要用大蝙蝠 有傳
仲要加小小運氣 隻熊弟多d用崩 唔好下下乾落d人到

最快既格鬥家幾多日會出現

第一日 有就職屋的話 課金算 你同我都唔係小學生啦

又有班原汁原味撚唔玩

如果商城未有就職卷
睇怕最快都要一個月後
lv追到 裝未有 職未升 寵仲用緊貧血寵

如果有 都係用錢買時間同方便

今次想玩一隻傳 有咩要注意

會唔會唔夠錢 升技買裝既問題？
自己一個周圍行 會唔會好容易比人打飛？
正常隊友應該冇問題掛？

隔一陣就見到打熊男班友個頭頂傷曬

傳正服升技要好有恆心

有打到魔石既話都夠錢補下魔
除左打王 法蘭城附近唔會咁易比怪打飛

我想要升職券生產系2，3轉真係唔撚想再解

有新消息未
開Server未

冇3.0既話頭頂應該唔會再有傷左logo

首先你一定要準備兩隻生產黎支持住你要用既錢
基本上初期大家未有hp水 又無咩好既防裝
傳教都好重要 只要你用強冰升lv 都會入到隊

12點啦 已經過左24小時

第一轉玩 開弓手係咪must玩弓手玩到想反胃 想玩近戰

唔該學T冰唔好慳魔

官網

騎寵

咁洗費似好大

宜個唔識 不過多謝你提醒

新消息就係有官網

一開始冇咩分別， 起碼雪山開始， 但唔會差好遠， 寵廢/ 唔係全攻人，應該最慢

傳教一向洗費好大
唔係既話 都唔會咁缺
好多時打王-1 永遠都係缺傳
一係就要出錢搵傳

其實大家知唔知 除左海男偷渡過海之外

熊男都可以比500蚊偷渡唔洗打

即玩馴獸師

生產密道

我記得我以前係路霸後面升技
打幾晚深夜 12點到6點
我相信我得 但銀包唔知得唔得

設計圖渚

傳升技好易 不停出村撞怪 補血 完場回魔
只係你個銀包d錢會倒水咁倒

無職都可以比500偷渡

口講1.0-2.0 用3.0同4.0配圖

除左生產同刷改圖 都無乜需要過亞村
你打熊男都係為左打海男過海多過你真係要去亞村

我記得仲要補得唔夠快 要用藥水補？

咁姐係都要開2隻礦 幫補下？

你試下問佢點解官網圖有騎寵 同埋用3.0 4.0配圖

想睇佢點答你

一乾中真係88
以開頭咁既裝
個個都係平民裝多

3.0畫風靚好多但唔知點解好多人好憎仲有人話1.0最好真係文明大倒退

強冰 氣回 都係亞村 去狗洞升又係亞村

你啱，非戰鬥系應該可以

遊民升到10lv過左去記點先，再去靈堂升到16-17轉去狗洞升20學亂射

喺Q&A到問，就比你地起到底
我無咁蠢

點快
佢有日蚊限
大家同1日開都係果日先拎到稱
鬥快都係鬥快第一批打贏樹老隻死老坑

唔鐘意3.0係因為同本身1.0 2.0個風格唔match

魔力寶貝正服強勢回歸(7) 說好的更新呢？

就格真係要用錢買時間
水藍同綠生,你唔係搵4個60-70+都搞唔掂

100lv封頂無行到上去咪行
最好打埋條女先學得

2.0先係最好

又好似係 無開濕鳩里洞 靈堂變狗洞無得係里洞磨

牧羊好多年冇聽過後來合併哂做雙子好懷念